其實點解冇人眾籌好似Brexit咁賣廣告

收集大數據然後用google廣告向特定既對象落針對性既廣告
支持女權既就賣黑警侮辱女性既廣告
愛護動物既就俾人睇多啲動物中催淚彈情況
etc.
令普遍市民對香港政府大陸同黑警產生仇恨心理

反正落報紙頭版 做文宣根本改變唔到一班政治冷感既人既睇法
就算啲片啲圖幾靚都唔岩班港豬睇
反而利用佢地既仇恨心理先係上策

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

sell chinazi

行動是一切

攬炒巴可以考慮吓

PUSH

其實政府已經用緊依招做marketing

Google "Cambridge Analytica"
客戶遍及全球政權